打風出街要小心，油塘巴士站

我相信呢位傷者係待救其間都咁專業訓係到影, 不過可以照顧下正常人未受傷係要打橫九十度係有 D 吃力下

好

明明今次個風仲勁過上次個風 點解得8號?
油塘撚表示:仲好大風好大雨

我d相係正常，但upload上連登，就自動打橫，sorry 各位

冇事呀嘛？

係咪撞到個頭？

頭已側